唔訓既你 依家做緊咩野？

一定無人
信我

Here

sleep

I love u

Kill

失眠中

Why

好唔開心，好大壓力

做咩呀？

頹緊

愛......... 同左手

同人相處問題
呢幾日情緒好唔穩定
不停喊，又怕俾同學知道

HI ALL

為咩煩惱

WHY AR

收皮

Q

一個好熟嘅女性朋友 發酒癲嘅時候講番幾年前同佢曖昧個陣嘅事，仲講到喊。但佢第二日話自己斷片，唔記得曬 。
從其他朋友口中得知 佢仲對我有feel 但唔知點解唔同我一齊。

啲女仔好煩，太多是是非非

讀緊中學？

樓豬bb

今晚唔訓

因為錯過咗時機？

等到345睇波

咁大袋
聽日day off?

why ar

有排等喎

唉 我都唔知，好迷惘

咁你自己對佢係點？

我仲鍾意佢 等左佢3年

正式表過白未？

樓上位巴打好專一
點解我身邊啲朋友咁撚仆街

睡了

屌你...

我同佢一齊去訓

掛念前度

ya